是日早餐 餓撚勿入。。，，，，，，。，。。。。。。。。。。。。。。。。

咁樣都算係早餐咩

夠飽喇？

比條m巾你做早餐

轉相啦

唔夠都要夠

拉

起碼要咁先夠食

你是咪玩我

係正常...唔係玩你

仲有幾盒

唔是想煮俾你食

分啲比我幫你食